五毛問題 解決辦法

可唔可以俾夠六毛佢地 帶返岩個風向